[竟然無人講]hip pop #freehongkong

成首歌高質到嘔
後面仲有願榮光歸香港

link入面有歌詞睇

唔中意聽hippop都可以留言多謝下手足